[箍牙]箍左牙有咩零食可以食?

最近箍左牙,
唔知有咩零食係方便/可以食
求各位巴絲打指點

Jelly

米青

薯片

食完再箍咪得
之後再食完再箍
LOOP